好快就會有國家確診數目多過中國

意大利同美國機會最大
中國今次真係反cap成功
一早估到中國邊有咁易爆

前設：中国很誠實

但係蚑那死亡蝗數過千萬

最大贏家：習近平

最大戰績：永續帝位

美國可能會全球第一

之後會加強炮轟中共做假

你唔係真係信支共公佈嘅數